有無巴打覺得ATM櫃員機先退卡再出錢呢下好返人類？

Dllm 已經唔係第一次試過拎咗卡跟住唔記得拎錢就走咗人 咁就又唔見咗兩舊水
雖然話多唔多話少唔少
但係咁樣就無咗兩舊 仲要益埋人地
其實係咪可以報警？
錢追唔追得返有無我都無所謂
最主要係要想捉到執錢條友
然後要佢知道自己貪小便宜其實都犯緊法
點解ATM唔可以先出錢後退卡？
因為錢一唔見就係搵唔返
卡唔見都可以話即時報失同補領
同埋提款卡有密碼
錢都唔會俾人㩒走啩？
同埋出錢位係下面
退卡位係上面
好多時真係拎完卡就唔記得下面出錢
我知道係我大頭蝦
但係我覺得如果調轉下應該會好啲咯
起碼唔洗一嘢就唔見咗啲錢先

自己拎左卡無拎錢就走左仲上黎吠
果然係世界級

無拎錢唔打返去銀行 樓豬係咪戇鳩

樓豬on9
完

唔覺，係你廢

X2

錢都可以唔記得拎 on9

去攞錢既目的係咩?
去攞錢跟住唔記得攞錢係咪好反人類

人地咁設計係有原因，
唔見卡緊要D 定唔見提款緊要D?

你老母生你出黎就真係反人類

唔覺, 你笨啫

調轉左你又會唔記得拎卡
你諗下 好多人會好似你咁唔記得拎錢 幾百就算尻數 但唔撚見左張卡就無得算尻數 變相銀行會收多好多電話

因為唔見卡大鍋過唔見錢
如果撳完錢唔記得拎，部機會食返，如果比人拎左，去分行填表，會睇返CCTV，有機會銀行報驚
如果唔記得拎卡，後面個條友有機會見到你個密碼

你弱智？

第一 去Atm拎錢係最終目的
第二 唔記得拎卡嘅潛在損失大啲
所以拎完卡先拎錢 先最附合人性

到時出錢再出卡
你無拎卡咪又係上嚟屌

錢同卡一次過好似麵包機咁一野射出嚟好唔好呀屌你？

Dllm 已經唔係第一次試過拎咗錢跟住唔記得拎卡就走咗人 咁就又唔見咗一舊水補領新卡
雖然話多唔多話少唔少
但係咁樣就無咗一舊 仲要益埋銀行
其實係咪可以報警？
卡追唔追得返有無我都無所謂
最主要係要想捉到執卡條友
然後要佢知道自己貪小便宜其實都犯緊法
點解ATM唔可以先出卡後出錢？
因為卡一唔見就係搵唔返
錢唔見都可以話即時報警
同埋錢有NUMBER
卡都唔會俾人㩒走啩？
同埋出錢位係下面
退卡位係上面
好多時真係拎完錢就唔記得上面拎卡
我知道係我大頭蝦
但係我覺得如果調轉下應該會好啲咯
起碼唔洗一嘢就唔見咗張卡先

先出卡唔出錢 係因為仲多人會一拎左錢就唔記得拎卡⋯
人人都係為左拎錢先去撳機，潛意識會錢一到手，任務完成就走得，調返轉，出卡先，你會記得你目的都未達成，你會等埋拎錢先走，如果你唔記得拎錢，只怪你on 9

唔記得拎錢 唔一定會比人拎左
除非你後面有成村人排隊啦
如果冇人拎嘅話 有機會佢會食返入去部機到(部分銀行)
你打簿就一定係扣左錢(就算佢食番入去)
你有疑問就去櫃位問啦 填張form 比番資料佢嘅話有機會入返比你

拎200蚊好笑
唔記得拎好笑